聽日開始全世界收燃油附加費

飛次台灣加成300銀 屌你老母香港政府

可以一年去少幾次。

Fast pass 唔使續了。

On99

唔好去囉

回程一直都有收

其他航空公司係咪冇事？

政府收架咩？

你睇下油價升咗幾多
乜都屌政府

民航處早前宣布航空公司可自行決定徵收燃油附加費後，國泰及國泰港龍航空率先宣布重收費用。11月2日起，所有香港出發的機票將會包含燃油附加費，短途每程146元，長途每程收取652元。

民航處話准收

btw 你都on撚9

唔畀收YQ 我就加fare price
我收得YQ 我就一係減fare price / 一係咩都唔做

好彩上星期買了泰航11月尾來回 BKK
$1700 真係仲平過廉航

CX炒燶油要我比?

我買端午TG只係14xx

釜山航空都 Confirm 收。

來回 480蚊。

咩叫兵險？

俄航標準價係一程（flight segment）106歐，但係今日睇重未有收。如果收返就真係GG啦，來回要俾多212歐。

好彩我一早收到料出年幾時可能要去芬蘭，預先買定張refundable嘅機票，希望可以如期出發唔使改啦。

俄航我噚日check 都係未收。

但我已經買唔到要飛嘅機票，因為超過330日後。

106 歐都俾我想像中少，香港其他航空公司都千三up

來回212歐呀

咁仆街囉。

俄撚自己有出油都收咁撚貴。

迫我唔使返鄉下了。

唔使驚啦，俄航會自己調整番機票價格，有燃油附加費就會機票無咁貴。

用廣州嚟睇就會知。

同香港依家飛都係貴咗60蚊美金。(搵大家最平日子既來回比較)

War Risks Insurance = 共狗空襲錯誤保險

雖然好撚憎收燃油附加費
但樓主張圖真係好頂癮

臺灣真係以後都收得皮

週末遊

以前買開都千二蚊來回

千五玩2日，不了。

而家基本上係睇航空公司會唔會有返adjust
講真上面幅圖嘅pricing真係輸曬

兵險
兵險又名為兵戰險或乘客責任險是由英國倫敦保險人協會制定，其內容是指戰爭之危險；因應美國遭受９１１恐怖攻擊事件，大幅影響各航空公司的保費，因航空公司無法承擔高額保費，故對每張機票均須隨票收取兵險費，且以航段計算，包括所有成人（不分男女）、兒童、嬰兒均須支付兵險費，若有國內航段接駁國際航段亦須支付。

長榮 台北
昨天賣 $1,167
今天賣 $1,459

1459-1167 = 292
$146 x 2 = $292完全match

航空公司燃油附加費 (YQAC) HKD292
機場建設費 (G3RE) HKD90

昨天無留意, 無買到

講咗11月會加你都唔十月買。

抵俾啦。

有冇check俄航香港出發有冇加價

台灣rip , 以前千一,二來回有短假週末都會諗去下
而家諗都唔駛諗

我上面咪貼咗囉

今日查架。

仲未加。

$292當體驗長榮全新787

無3日都唔會去臺灣呀。

千五，我不如 EARLY BIRD 去釜山。

連登最憎泡菜

我都好憎泡菜

啲前菜 kimchi 我係唔食架。

香港收$140 澳門收200

澳門好似之前都一直收梗。

(唔sure)

二千至二千三

我唔明機票錢唔係包埋油錢？重乜要收附加費

有時想離開下香港又唔駛點PLAN,兩三日去下台灣唔錯既
所以而家要成千五, 留返啲假去遠啲好過

包埋油錢嘅係你最後畀嗰舊錢咋

同感呀。

仲未接受到千五去臺灣。

重乜唔正正經經張飛幾錢咪幾錢，又要加乜加乜。

以前外地返黎唔係一直有收？
只係香港出發果程先唔收

國泰真係食撚屎大
抵佢收皮

有樣嘢唔係幾明 依家收附加費同直接調高票價有咩分別呢? 咁樣0成本加價 最後少咗人買應該會取消返附加費?

好彩上個月買撚咗跨年飛釜山，千六有交易

屌你老味, 迫住香港人少去旅行, 困係香港

結果個個屌cx

或者搭膠鐵，搭行港豬澳既車

根本全世界間間airline都收 只係早幾年香港話唔俾

上個月做十週年優惠

最平七百幾全包。

不過就唔係跨年。

如果你係香港出發，來回同埋中間行程都係同一個Booking，
就係計香港出發。如果你來回分開買，早排就去程唔收得，回程當地外地出發按番當地政府容許收既限額收

口屌台狗
原來得個屌字
週末兩日都要死去台灣

2日去澳門仲好 睇下葡國建築 食下緬甸野 印非葡菜

去開長線旅行 最短都去東南亞
以為一路都有收

巧立名目
屌你老味

唔出國了

大韓無寫幾時

澳門食物水準插水得好緊要

我唔明連登成日叫人搭大陸機
講真你以為HX早兩個星期真係好貴？

因航個basic fare平左喎，計埋yq同之前變化不大